花木蘭幾好睇，我決定開始入場長J迪士尼，玩下價投先

DIS

嗯 見無人應你咁慘 幫你推下啦

真係倉位有dus

黃絲曱甴嘅留言就算撚數喇

Dis超級英雄條水路熱潮過咗啦，未來玩左膠，死硬

輕倉跟下師兄揾食

我都有DIS，主要係等佢個disney plus 同 star plus增長期

迪士尼係不思進取嘅廢老公司，冇將來

花木蘭都叫好睇
悶到上網睇翻版都飛咗一半直接close